原來法卡奧係比曼聯用廢

now

車路士呢

證明左英超水準高
唔係個個都踢得掂

原來

反曼大將軍